《香港人的選擇》

香港作為國際之都，英國殖民過百年，奴性卻如中國大陸般。外國人生活質素高，除了他們的國家的津貼可能較好、人權自由度高之外，重要的是他們懂得選擇。

談及選擇，香港人近年面對屋樓高企、房屋供應不足、政府無力壓低樓價，香港人選擇沉默；香港「打工仔」朝九晚六，晚晚OT不補水，近年勞工權益被嚴重剝奪案例日增，香港人選擇沉默；直到現在談及到特首，曾俊華民望「高企」卻最終落敗，甚至是「李波被自願坐洗頭艇事件」，一直活在黑盒子裏，香港人仍選擇沉默。

直到現在，不時聽到別人說甚麼樓價高，難以生活、每晚做到就快累死、香港人人權愈來愈差，小弟笑而不語。若果外國人面對如此差劣的情況，街頭示威少不免、甚至是動武要求政府變得更好。但是，在同一情況下，我們為「香港人」在街頭抗爭、爭取公義，卻被「香港人」選擇地批評為「漢奸」、「亂中亂港」。接著，在明天卻在口裏埋怨著樓價物價高、人權愈來愈差的問題。

其實，今天香港人所認為的「辛苦」，乃是你們所選擇的。

歡迎大家一齊討論，認真post希望唔會無人理。

香港由被中共殖民前已經不斷滲入左好多共匪地下黨當殖夠一定數量，香港人想反抗就更加難

呢啲post無人理既話可以試下膠登開呢啲post

睇歷史都知中共玩地下宣傳滲透係最叻，醒下啦香港人

再睇一睇班港豬心都灰晒，扮瞓唔醒之餘，當有抗爭者出黎，班港豬仲會同班藍絲五毛一齊指責抗爭者

仲要每日都只關心吃喝玩樂，好似咩都唔關仍地事咁

同佢地講下依家香港既情況，叫佢哋關心下社會都比佢地話我偏激

有無人聽個一句說話叫，「偏激永遠只會出現在極權社會、國家」、「遊行示威在自由國度永遠都是正常不過的事情，在極權國家中卻被視為壞事、亂事」

認真post真係無人理